大家準備去藍絲page食花生未？

佢地係沉默既大多數

佢地票唔少...最少無民調一面倒...唔好輕敵